林鄭對話會好比「鳴放運動」

最後反政府嘅市民會被監察同清算
每一次對話會將反政府嘅人列為右派
大家放長雙眼睇

其實對話會兩睇啦 一方面向世界全中國全香港
睇到不是年輕人先出黎ge運動 有同層面界別參與 一方面就係對特區政府有少程度加分同藍屍言論有部分事實認同
而家對方打經濟牌等同我地721牌一樣 係有理據去認同 同埋下次對話一定要幫勇武講多d尤其針對612後暫緩 同埋點解萬眾一心
最後 應該去針對拎(中國旗)打人ge藍絲 叫各界出黎讀譴責 偷换概念 呢樣好重要